{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075366?place[place_type]=GID&place[gid]=1075366&place[latitude]=37.7952388629&place[longitude]=127.5827172056&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강촌 백두산민박펜션"
    },
    "text": "白頭山民泊へようこそ。 静かな山里の四季がプレゼントする風景にご招待します。 チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数についてのご連絡を事前にお願いします。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴可能なペンションですが、同伴時に入室を拒否されたり、払い戻しはできない場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守していただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの焼き物は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約が発生する可能性があり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 プールがあり、使用料金は別途なく、フットサル場があり、利用料金もありません。 バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリルは別途料金があります。 近くには加平南怡島、チャラ島遊園地、加平龍湫渓谷があり、客室は小部屋1と2、中間部屋1と2、大部屋1と2があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数についての連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数についてのご連絡を事前にお願いします。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能ですが、同伴時に入室を拒否される場合や払い戻しはできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での魚や肉などの焼き物は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールやフットサル場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用料金は別途ありません。フットサル場の利用料金もありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金には、炭とグリルの料金が別途かかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には加平南怡島、チャラ島遊園地、加平龍湫渓谷などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室には小部屋1と2、中間部屋1と2、大部屋1と2があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 431
    }
}